VOLKSWAGEN GOLF 副駕座位漏水問題

小弟啱啱落雨發現副駕座位漏水 如圖

之後我立即拎Starbucks 紙袋個手抽嗰條嘢引啲水去個盤到
想問有無人知咩事 係唔係啲膠帶甩咗之類
今次應該係第一次 但成張地毯濕撚曬

對腳好白滑

你係咪想迫死我啊